# Web-App-Angular
Obsługa dziwnego i niewytłumaczalnego błędu:   
 1. Należy w 47 linijce video-player.component.ts napisać this.makeSafeURL(this.videoId)
 2. Skompilować
 3. Poprawić z powrotem na this.makeSafeURL(videoId)
 4. Zignorować błąd
                                            
W razie uszkodzonego pliku:  
https://github.com/TheSylwek97/Web-App-Angular/tree/develop
